﻿3. 3 Tháng
  Tên vắc xin:DPT-VGB-Hib mũi 2( 5 trong 1) - Phòng bệnh: Bạch hầu, Uốn ván, Ho gà, Viêm  gan siêu vi B và Viêm màng não mủ, viêm  phổi do Hib
  Tên vắc xin:OPV lần 2 -  Phòng bệnh: Bại liệt"
